成日恰鳩D 00後, 怕唔怕到時鎖國後, 佢地變晒紅衛兵捉晒你地去跪玻璃?

鎖國已成事實, 2025大躍進開始, 好快文革2.0再黎, 班00後幾年變晒紅剩兵, 捉晒所有00前既人去跪玻璃

屌你個名

好撚驚

咁撚蠢到時批鬥翻佢地班垃圾啊

你真係1打100?

咁撚蠢
口遁

唔會 因為等佢地同child登仔一樣咁大果陣就會去屌鳩啲10後